{"nhits": 4442, "parameters": {"dataset": ["244400404_agenda-evenements-nantes-nantes-metropole"], "timezone": "UTC", "rows": 10, "format": "json", "facet": ["emetteur", "rubrique", "lieu", "ville"]}, "records": [{"datasetid": "244400404_agenda-evenements-nantes-nantes-metropole", "recordid": "ebe67654be9dc880ac62b3c7355669979eef9a0a", "fields": {"lieu_quartier": "Malakoff - Saint-Donatien", "ville": "Nantes", "h_lsf": "non", "heure_fin": "12:00", "h_psychique": "non", "url_internet_1": "http://www.compagnielaplumedor.fr", "lieu": "P\u00f4le associatif Sully", "gratuit": "non", "courriel_1": "quandsoufflentlescontes@compagnielaplumedor.fr", "precisions_tarifs": "4\u20ac/personne, famille 10\u20ac pour 3 personnes", "h_visuel": "non", "heure_debut": "11:00", "location": "47.2230433436, -1.54942195237", "type": "Enfant,Conte / R\u00e9cit,,,", "h_intellectuel": "non", "nom": "Quand soufflent les contes pour les b\u00e9b\u00e9s : Mon nounours je l\u2018aime fort", "accueil_enfant": "oui", "description": "- QUAND SOUFFLENT LES CONTES : s\u00e9ance de contes dans la tradition orale.Une s\u00e9ance de contes, c\u2019est 4,5 ou 6 histoires sur un th\u00e8me choisi par la conteusePour public familial. Avant de venir bien faire attention aux \u00e2ges indiqu\u00e9s :  3 ans,  5ans,  7ans. 1h. Conteuse Val\u00e9rie Prott.R\u00e9servation \u00e0 la s\u00e9ance par \u00e9mail : quandsoufflentlescontes@compagnielaplumedor.frTarif 4\u20ac/personne.___________________________________________________\t- QUAND SOUFFLENT LES CONTES POUR LES BEBES :S\u00e9ance de transmission et partage autour des comptines, jeux tactiles d\u2019imitation ou de langage, berceuses et petits contes, pour enrichir son r\u00e9pertoire oral pour communiquer avec son enfant.Pour les 0/3ans. Environ 45min. Conteuse Val\u00e9rie Prott.R\u00e9servation \u00e0 la s\u00e9ance par \u00e9mail : \tquandsoufflentlescontes@compagnielaplumedor.frTarif 4\u20ac/personne, famille 10\u20ac pour 3 personnes____________________________________________________Ici pas de lecture, mais de l\u2019oralit\u00e9 pure sans support visuel ni sc\u00e9nique. Seulement du bouche \u00e0 oreilles, et hop on se retrouve dans l\u2019imaginaire. \u00c9couter une histoire : le plus simple des plaisirs.____________________________________________________au P\u00f4le associatif Sully, 7 rue Henri Cochard 44000 Nantestram2 Saint Mihiel, bus C2 Cochard, bus C6 Saint Cl\u00e9mentsite web : http://www.compagnielaplumedor.fr", "emetteur": "BDC-DEVELOPPEMENT ASSOCIATIF", "adresse": "7 Rue Henri Cochard", "rubrique": "Culture", "annule": "non", "date": "2018-12-02", "lien_agenda": "https://www.nantes.fr/infonantes/agenda/32122", "internet_1": "Site internet", "h_hyperacousie": "non", "code_postal": "44000", "media_1": "https://www.nantes.fr/banque/public/images/culture/6/6367772467047832659_recto20182019-32122-1.jpg", "id_manif": "32122", "h_moteur": "non", "reporte": "non", "libelle_courriel_1": "Courriel", "precisions_public": "0/3ans", "carte_blanche": "non", "complet": "non", "h_auditif": "non", "organisateurs": "Compagnie La Plume d'Or"}, "record_timestamp": "2018-12-02T16:00:00+00:00"}, {"datasetid": "244400404_agenda-evenements-nantes-nantes-metropole", "recordid": "701b5864078028c5cce2447e247b17036520e05a", "fields": {"lieu_quartier": "Malakoff - Saint-Donatien", "ville": "Nantes", "h_lsf": "non", "heure_fin": "10:15", "h_psychique": "non", "url_internet_1": "http://www.compagnielaplumedor.fr", "lieu": "P\u00f4le associatif Sully", "gratuit": "non", "courriel_1": "quandsoufflentlescontes@compagnielaplumedor.fr", "precisions_tarifs": "4\u20ac/personne, famille 10\u20ac pour 3 personnes", "h_visuel": "non", "heure_debut": "9:15", "location": "47.2230433436, -1.54942195237", "type": "Enfant,Conte / R\u00e9cit,,,", "h_intellectuel": "non", "nom": "Quand soufflent les contes pour les b\u00e9b\u00e9s : Mon nounours je l\u2018aime fort", "accueil_enfant": "oui", "description": "- QUAND SOUFFLENT LES CONTES : s\u00e9ance de contes dans la tradition orale.Une s\u00e9ance de contes, c\u2019est 4,5 ou 6 histoires sur un th\u00e8me choisi par la conteusePour public familial. Avant de venir bien faire attention aux \u00e2ges indiqu\u00e9s :  3 ans,  5ans,  7ans. 1h. Conteuse Val\u00e9rie Prott.R\u00e9servation \u00e0 la s\u00e9ance par \u00e9mail : quandsoufflentlescontes@compagnielaplumedor.frTarif 4\u20ac/personne.___________________________________________________\t- QUAND SOUFFLENT LES CONTES POUR LES BEBES :S\u00e9ance de transmission et partage autour des comptines, jeux tactiles d\u2019imitation ou de langage, berceuses et petits contes, pour enrichir son r\u00e9pertoire oral pour communiquer avec son enfant.Pour les 0/3ans. Environ 45min. Conteuse Val\u00e9rie Prott.R\u00e9servation \u00e0 la s\u00e9ance par \u00e9mail : \tquandsoufflentlescontes@compagnielaplumedor.frTarif 4\u20ac/personne, famille 10\u20ac pour 3 personnes____________________________________________________Ici pas de lecture, mais de l\u2019oralit\u00e9 pure sans support visuel ni sc\u00e9nique. Seulement du bouche \u00e0 oreilles, et hop on se retrouve dans l\u2019imaginaire. \u00c9couter une histoire : le plus simple des plaisirs.____________________________________________________au P\u00f4le associatif Sully, 7 rue Henri Cochard 44000 Nantestram2 Saint Mihiel, bus C2 Cochard, bus C6 Saint Cl\u00e9mentsite web : http://www.compagnielaplumedor.fr", "emetteur": "BDC-DEVELOPPEMENT ASSOCIATIF", "adresse": "7 Rue Henri Cochard", "rubrique": "Culture", "annule": "non", "date": "2018-12-08", "lien_agenda": "https://www.nantes.fr/infonantes/agenda/32122", "internet_1": "Site internet", "h_hyperacousie": "non", "code_postal": "44000", "media_1": "https://www.nantes.fr/banque/public/images/culture/6/6367772467047832659_recto20182019-32122-1.jpg", "id_manif": "32122", "h_moteur": "non", "reporte": "non", "libelle_courriel_1": "Courriel", "precisions_public": "0/3ans", "carte_blanche": "non", "complet": "non", "h_auditif": "non", "organisateurs": "Compagnie La Plume d'Or"}, "record_timestamp": "2018-12-02T16:00:00+00:00"}, {"datasetid": "244400404_agenda-evenements-nantes-nantes-metropole", "recordid": "1f9d8bad41aba26496e5fa1bfd2253d97aff6be4", "fields": {"lieu_quartier": "Malakoff - Saint-Donatien", "ville": "Nantes", "h_lsf": "non", "heure_fin": "12:00", "h_psychique": "non", "url_internet_1": "http://www.compagnielaplumedor.fr", "lieu": "P\u00f4le associatif Sully", "gratuit": "non", "courriel_1": "quandsoufflentlescontes@compagnielaplumedor.fr", "precisions_tarifs": "4\u20ac", "h_visuel": "non", "heure_debut": "11:00", "location": "47.2230433436, -1.54942195237", "type": "Enfant,Conte / R\u00e9cit,,,", "h_intellectuel": "non", "nom": "Quand soufflent les contes : Dans le froid de l\u2019hiver", "accueil_enfant": "oui", "description": "- QUAND SOUFFLENT LES CONTES : s\u00e9ance de contes dans la tradition orale.Une s\u00e9ance de contes, c\u2019est 4,5 ou 6 histoires sur un th\u00e8me choisi par la conteusePour public familial. Avant de venir bien faire attention aux \u00e2ges indiqu\u00e9s :  3 ans,  5ans,  7ans. 1h. Conteuse Val\u00e9rie Prott.R\u00e9servation \u00e0 la s\u00e9ance par \u00e9mail : quandsoufflentlescontes@compagnielaplumedor.frTarif 4\u20ac/personne.___________________________________________________\t- QUAND SOUFFLENT LES CONTES POUR LES BEBES :S\u00e9ance de transmission et partage autour des comptines, jeux tactiles d\u2019imitation ou de langage, berceuses et petits contes, pour enrichir son r\u00e9pertoire oral pour communiquer avec son enfant.Pour les 0/3ans. Environ 45min. Conteuse Val\u00e9rie Prott.R\u00e9servation \u00e0 la s\u00e9ance par \u00e9mail : \tquandsoufflentlescontes@compagnielaplumedor.frTarif 4\u20ac/personne, famille 10\u20ac pour 3 personnes____________________________________________________Ici pas de lecture, mais de l\u2019oralit\u00e9 pure sans support visuel ni sc\u00e9nique. Seulement du bouche \u00e0 oreilles, et hop on se retrouve dans l\u2019imaginaire. \u00c9couter une histoire : le plus simple des plaisirs.____________________________________________________au P\u00f4le associatif Sully, 7 rue Henri Cochard 44000 Nantestram2 Saint Mihiel, bus C2 Cochard, bus C6 Saint Cl\u00e9mentsite web : http://www.compagnielaplumedor.fr", "emetteur": "BDC-DEVELOPPEMENT ASSOCIATIF", "adresse": "7 Rue Henri Cochard", "rubrique": "Culture", "annule": "non", "date": "2019-01-12", "lien_agenda": "https://www.nantes.fr/infonantes/agenda/32123", "internet_1": "Site internet", "h_hyperacousie": "non", "code_postal": "44000", "media_1": "https://www.nantes.fr/banque/public/images/culture/-/-5734147730745149972_recto20182019-32123-1.jpg", "id_manif": "32123", "h_moteur": "non", "reporte": "non", "libelle_courriel_1": "Courriel", "precisions_public": "3ans", "carte_blanche": "non", "complet": "non", "h_auditif": "non", "organisateurs": "Compagnie La Plume d'Or"}, "record_timestamp": "2018-12-02T16:00:00+00:00"}, {"datasetid": "244400404_agenda-evenements-nantes-nantes-metropole", "recordid": "f709965190122f031195fb2c63cfd6967c2d201c", "fields": {"lieu_quartier": "Malakoff - Saint-Donatien", "ville": "Nantes", "h_lsf": "non", "heure_fin": "12:00", "h_psychique": "non", "url_internet_1": "http://www.compagnielaplumedor.fr", "lieu": "P\u00f4le associatif Sully", "gratuit": "non", "courriel_1": "quandsoufflentlescontes@compagnielaplumedor.fr", "precisions_tarifs": "4\u20ac/personne, famille 10\u20ac pour 3 personnes", "h_visuel": "non", "heure_debut": "11:00", "location": "47.2230433436, -1.54942195237", "type": "Enfant,Conte / R\u00e9cit,,,", "h_intellectuel": "non", "nom": "Quand soufflent les contes pour les b\u00e9b\u00e9s : Brrr voici l\u2019hiver", "accueil_enfant": "oui", "description": "- QUAND SOUFFLENT LES CONTES : s\u00e9ance de contes dans la tradition orale.Une s\u00e9ance de contes, c\u2019est 4,5 ou 6 histoires sur un th\u00e8me choisi par la conteusePour public familial. Avant de venir bien faire attention aux \u00e2ges indiqu\u00e9s :  3 ans,  5ans,  7ans. 1h. Conteuse Val\u00e9rie Prott.R\u00e9servation \u00e0 la s\u00e9ance par \u00e9mail : quandsoufflentlescontes@compagnielaplumedor.frTarif 4\u20ac/personne.___________________________________________________\t- QUAND SOUFFLENT LES CONTES POUR LES BEBES :S\u00e9ance de transmission et partage autour des comptines, jeux tactiles d\u2019imitation ou de langage, berceuses et petits contes, pour enrichir son r\u00e9pertoire oral pour communiquer avec son enfant.Pour les 0/3ans. Environ 45min. Conteuse Val\u00e9rie Prott.R\u00e9servation \u00e0 la s\u00e9ance par \u00e9mail : \tquandsoufflentlescontes@compagnielaplumedor.frTarif 4\u20ac/personne, famille 10\u20ac pour 3 personnes____________________________________________________Ici pas de lecture, mais de l\u2019oralit\u00e9 pure sans support visuel ni sc\u00e9nique. Seulement du bouche \u00e0 oreilles, et hop on se retrouve dans l\u2019imaginaire. \u00c9couter une histoire : le plus simple des plaisirs.____________________________________________________au P\u00f4le associatif Sully, 7 rue Henri Cochard 44000 Nantestram2 Saint Mihiel, bus C2 Cochard, bus C6 Saint Cl\u00e9mentsite web : http://www.compagnielaplumedor.fr", "emetteur": "BDC-DEVELOPPEMENT ASSOCIATIF", "adresse": "7 Rue Henri Cochard", "rubrique": "Culture", "annule": "non", "date": "2018-12-16", "lien_agenda": "https://www.nantes.fr/infonantes/agenda/32124", "internet_1": "Site internet", "h_hyperacousie": "non", "code_postal": "44000", "media_1": "https://www.nantes.fr/banque/public/images/culture/1/1560028670224668198_recto20182019-32124-1.jpg", "id_manif": "32124", "h_moteur": "non", "reporte": "non", "libelle_courriel_1": "Courriel", "precisions_public": "0/3ans", "carte_blanche": "non", "complet": "non", "h_auditif": "non", "organisateurs": "Compagnie La Plume d'Or"}, "record_timestamp": "2018-12-02T16:00:00+00:00"}, {"datasetid": "244400404_agenda-evenements-nantes-nantes-metropole", "recordid": "7b96d751856302dddb567f16d1b5f18b0adefaa3", "fields": {"lieu_quartier": "Malakoff - Saint-Donatien", "ville": "Nantes", "h_lsf": "non", "heure_fin": "16:30", "h_psychique": "non", "url_internet_1": "http://www.compagnielaplumedor.fr", "lieu": "P\u00f4le associatif Sully", "gratuit": "non", "courriel_1": "quandsoufflentlescontes@compagnielaplumedor.fr", "precisions_tarifs": "4\u20ac", "h_visuel": "non", "heure_debut": "15:30", "location": "47.2230433436, -1.54942195237", "type": "Enfant,Conte / R\u00e9cit,,,", "h_intellectuel": "non", "nom": "Quand soufflent les contes : A la ferme de L\u00e9onard", "accueil_enfant": "oui", "description": "- QUAND SOUFFLENT LES CONTES : s\u00e9ance de contes dans la tradition orale.Une s\u00e9ance de contes, c\u2019est 4,5 ou 6 histoires sur un th\u00e8me choisi par la conteusePour public familial. Avant de venir bien faire attention aux \u00e2ges indiqu\u00e9s :  3 ans,  5ans,  7ans. 1h. Conteuse Val\u00e9rie Prott.R\u00e9servation \u00e0 la s\u00e9ance par \u00e9mail : quandsoufflentlescontes@compagnielaplumedor.frTarif 4\u20ac/personne.___________________________________________________\t- QUAND SOUFFLENT LES CONTES POUR LES BEBES :S\u00e9ance de transmission et partage autour des comptines, jeux tactiles d\u2019imitation ou de langage, berceuses et petits contes, pour enrichir son r\u00e9pertoire oral pour communiquer avec son enfant.Pour les 0/3ans. Environ 45min. Conteuse Val\u00e9rie Prott.R\u00e9servation \u00e0 la s\u00e9ance par \u00e9mail : \tquandsoufflentlescontes@compagnielaplumedor.frTarif 4\u20ac/personne, famille 10\u20ac pour 3 personnes____________________________________________________Ici pas de lecture, mais de l\u2019oralit\u00e9 pure sans support visuel ni sc\u00e9nique. Seulement du bouche \u00e0 oreilles, et hop on se retrouve dans l\u2019imaginaire. \u00c9couter une histoire : le plus simple des plaisirs.____________________________________________________au P\u00f4le associatif Sully, 7 rue Henri Cochard 44000 Nantestram2 Saint Mihiel, bus C2 Cochard, bus C6 Saint Cl\u00e9ment\tsite web : http://www.compagnielaplumedor.fr", "emetteur": "BDC-DEVELOPPEMENT ASSOCIATIF", "adresse": "7 Rue Henri Cochard", "rubrique": "Culture", "annule": "non", "date": "2019-01-20", "lien_agenda": "https://www.nantes.fr/infonantes/agenda/32128", "internet_1": "Site internet", "h_hyperacousie": "non", "code_postal": "44000", "media_1": "https://www.nantes.fr/banque/public/images/culture/3/3440752957955054272_recto20182019-32128-1.jpg", "id_manif": "32128", "h_moteur": "non", "reporte": "non", "libelle_courriel_1": "Courriel", "precisions_public": "3ans", "carte_blanche": "non", "complet": "non", "h_auditif": "non", "organisateurs": "Compagnie La Plume d'Or"}, "record_timestamp": "2018-12-02T16:00:00+00:00"}, {"datasetid": "244400404_agenda-evenements-nantes-nantes-metropole", "recordid": "a5a1ea403b04a7a4e86cacddf190d8d2d418f301", "fields": {"lieu_quartier": "Malakoff - Saint-Donatien", "ville": "Nantes", "h_lsf": "non", "heure_fin": "12:00", "h_psychique": "non", "url_internet_1": "http://www.compagnielaplumedor.fr", "lieu": "P\u00f4le associatif Sully", "gratuit": "non", "courriel_1": "quandsoufflentlescontes@compagnielaplumedor.fr", "precisions_tarifs": "4\u20ac", "h_visuel": "non", "heure_debut": "11:00", "location": "47.2230433436, -1.54942195237", "type": "Enfant,Conte / R\u00e9cit,,,", "h_intellectuel": "non", "nom": "Quand soufflent les contes : A la ferme de L\u00e9onard", "accueil_enfant": "oui", "description": "- QUAND SOUFFLENT LES CONTES : s\u00e9ance de contes dans la tradition orale.Une s\u00e9ance de contes, c\u2019est 4,5 ou 6 histoires sur un th\u00e8me choisi par la conteusePour public familial. Avant de venir bien faire attention aux \u00e2ges indiqu\u00e9s :  3 ans,  5ans,  7ans. 1h. Conteuse Val\u00e9rie Prott.R\u00e9servation \u00e0 la s\u00e9ance par \u00e9mail : quandsoufflentlescontes@compagnielaplumedor.frTarif 4\u20ac/personne.___________________________________________________\t- QUAND SOUFFLENT LES CONTES POUR LES BEBES :S\u00e9ance de transmission et partage autour des comptines, jeux tactiles d\u2019imitation ou de langage, berceuses et petits contes, pour enrichir son r\u00e9pertoire oral pour communiquer avec son enfant.Pour les 0/3ans. Environ 45min. Conteuse Val\u00e9rie Prott.R\u00e9servation \u00e0 la s\u00e9ance par \u00e9mail : \tquandsoufflentlescontes@compagnielaplumedor.frTarif 4\u20ac/personne, famille 10\u20ac pour 3 personnes____________________________________________________Ici pas de lecture, mais de l\u2019oralit\u00e9 pure sans support visuel ni sc\u00e9nique. Seulement du bouche \u00e0 oreilles, et hop on se retrouve dans l\u2019imaginaire. \u00c9couter une histoire : le plus simple des plaisirs.____________________________________________________au P\u00f4le associatif Sully, 7 rue Henri Cochard 44000 Nantestram2 Saint Mihiel, bus C2 Cochard, bus C6 Saint Cl\u00e9ment\tsite web : http://www.compagnielaplumedor.fr", "emetteur": "BDC-DEVELOPPEMENT ASSOCIATIF", "adresse": "7 Rue Henri Cochard", "rubrique": "Culture", "annule": "non", "date": "2019-02-02", "lien_agenda": "https://www.nantes.fr/infonantes/agenda/32128", "internet_1": "Site internet", "h_hyperacousie": "non", "code_postal": "44000", "media_1": "https://www.nantes.fr/banque/public/images/culture/3/3440752957955054272_recto20182019-32128-1.jpg", "id_manif": "32128", "h_moteur": "non", "reporte": "non", "libelle_courriel_1": "Courriel", "precisions_public": "3ans", "carte_blanche": "non", "complet": "non", "h_auditif": "non", "organisateurs": "Compagnie La Plume d'Or"}, "record_timestamp": "2018-12-02T16:00:00+00:00"}, {"datasetid": "244400404_agenda-evenements-nantes-nantes-metropole", "recordid": "94fbb004211a959538d609e8b9cbb2f35fc95d99", "fields": {"lieu_quartier": "Malakoff - Saint-Donatien", "ville": "Nantes", "h_lsf": "non", "heure_fin": "12:00", "h_psychique": "non", "url_internet_1": "http://www.compagnielaplumedor.fr", "lieu": "P\u00f4le associatif Sully", "gratuit": "non", "courriel_1": "quandsoufflentlescontes@compagnielaplumedor.fr", "precisions_tarifs": "4\u20ac/personne, famille 10\u20ac pour 3 personnes", "h_visuel": "non", "heure_debut": "11:00", "location": "47.2230433436, -1.54942195237", "type": "Enfant,Conte / R\u00e9cit,,,", "h_intellectuel": "non", "nom": "Quand soufflent les contes pour les b\u00e9b\u00e9s : On va \u00e0 la ferme !", "accueil_enfant": "non", "description": "- QUAND SOUFFLENT LES CONTES : s\u00e9ance de contes dans la tradition orale.Une s\u00e9ance de contes, c\u2019est 4,5 ou 6 histoires sur un th\u00e8me choisi par la conteusePour public familial. Avant de venir bien faire attention aux \u00e2ges indiqu\u00e9s :  3 ans,  5ans,  7ans. 1h. Conteuse Val\u00e9rie Prott.R\u00e9servation \u00e0 la s\u00e9ance par \u00e9mail : quandsoufflentlescontes@compagnielaplumedor.frTarif 4\u20ac/personne.___________________________________________________\t- QUAND SOUFFLENT LES CONTES POUR LES BEBES :S\u00e9ance de transmission et partage autour des comptines, jeux tactiles d\u2019imitation ou de langage, berceuses et petits contes, pour enrichir son r\u00e9pertoire oral pour communiquer avec son enfant.Pour les 0/3ans. Environ 45min. Conteuse Val\u00e9rie Prott.R\u00e9servation \u00e0 la s\u00e9ance par \u00e9mail : \tquandsoufflentlescontes@compagnielaplumedor.frTarif 4\u20ac/personne, famille 10\u20ac pour 3 personnes____________________________________________________Ici pas de lecture, mais de l\u2019oralit\u00e9 pure sans support visuel ni sc\u00e9nique. Seulement du bouche \u00e0 oreilles, et hop on se retrouve dans l\u2019imaginaire. \u00c9couter une histoire : le plus simple des plaisirs.____________________________________________________au P\u00f4le associatif Sully, 7 rue Henri Cochard 44000 Nantestram2 Saint Mihiel, bus C2 Cochard, bus C6 Saint Cl\u00e9ment\tsite web : http://www.compagnielaplumedor.fr", "emetteur": "BDC-DEVELOPPEMENT ASSOCIATIF", "adresse": "7 Rue Henri Cochard", "rubrique": "Culture", "annule": "non", "date": "2019-02-03", "lien_agenda": "https://www.nantes.fr/infonantes/agenda/32129", "internet_1": "Site internet", "h_hyperacousie": "non", "code_postal": "44000", "media_1": "https://www.nantes.fr/banque/public/images/culture/-/-2036216742819095891_recto20182019-32129-1.jpg", "id_manif": "32129", "h_moteur": "non", "reporte": "non", "libelle_courriel_1": "Courriel", "precisions_public": "0/3ans", "carte_blanche": "non", "complet": "non", "h_auditif": "non", "organisateurs": "Compagnie La Plume d'Or"}, "record_timestamp": "2018-12-02T16:00:00+00:00"}, {"datasetid": "244400404_agenda-evenements-nantes-nantes-metropole", "recordid": "af994b629ce68ad8d7c9bb88def51c2ec0da70f5", "fields": {"lieu_quartier": "Malakoff - Saint-Donatien", "ville": "Nantes", "h_lsf": "non", "heure_fin": "10:15", "h_psychique": "non", "url_internet_1": "http://www.compagnielaplumedor.fr", "lieu": "P\u00f4le associatif Sully", "gratuit": "non", "courriel_1": "quandsoufflentlescontes@compagnielaplumedor.fr", "precisions_tarifs": "4\u20ac/personne, famille 10\u20ac pour 3 personnes", "h_visuel": "non", "heure_debut": "9:15", "location": "47.2230433436, -1.54942195237", "type": "Enfant,Conte / R\u00e9cit,,,", "h_intellectuel": "non", "nom": "Quand soufflent les contes pour les b\u00e9b\u00e9s : Oh la vache !", "accueil_enfant": "oui", "description": "- QUAND SOUFFLENT LES CONTES : s\u00e9ance de contes dans la tradition orale.Une s\u00e9ance de contes, c\u2019est 4,5 ou 6 histoires sur un th\u00e8me choisi par la conteusePour public familial. Avant de venir bien faire attention aux \u00e2ges indiqu\u00e9s :  3 ans,  5ans,  7ans. 1h. Conteuse Val\u00e9rie Prott.R\u00e9servation \u00e0 la s\u00e9ance par \u00e9mail : quandsoufflentlescontes@compagnielaplumedor.frTarif 4\u20ac/personne.___________________________________________________\t- QUAND SOUFFLENT LES CONTES POUR LES BEBES :S\u00e9ance de transmission et partage autour des comptines, jeux tactiles d\u2019imitation ou de langage, berceuses et petits contes, pour enrichir son r\u00e9pertoire oral pour communiquer avec son enfant.Pour les 0/3ans. Environ 45min. Conteuse Val\u00e9rie Prott.R\u00e9servation \u00e0 la s\u00e9ance par \u00e9mail : \tquandsoufflentlescontes@compagnielaplumedor.frTarif 4\u20ac/personne, famille 10\u20ac pour 3 personnes____________________________________________________Ici pas de lecture, mais de l\u2019oralit\u00e9 pure sans support visuel ni sc\u00e9nique. Seulement du bouche \u00e0 oreilles, et hop on se retrouve dans l\u2019imaginaire. \u00c9couter une histoire : le plus simple des plaisirs.____________________________________________________au P\u00f4le associatif Sully, 7 rue Henri Cochard 44000 Nantestram2 Saint Mihiel, bus C2 Cochard, bus C6 Saint Cl\u00e9ment\tsite web : http://www.compagnielaplumedor.fr", "emetteur": "BDC-DEVELOPPEMENT ASSOCIATIF", "adresse": "7 Rue Henri Cochard", "rubrique": "Culture", "annule": "non", "date": "2019-01-20", "lien_agenda": "https://www.nantes.fr/infonantes/agenda/32130", "internet_1": "Site internet", "h_hyperacousie": "non", "code_postal": "44000", "media_1": "https://www.nantes.fr/banque/public/images/culture/2/213191161413776493_recto20182019-32130-1.jpg", "id_manif": "32130", "h_moteur": "non", "reporte": "non", "libelle_courriel_1": "Courriel", "precisions_public": "0/3ans", "carte_blanche": "non", "complet": "non", "h_auditif": "non", "organisateurs": "Compagnie La Plume d'Or"}, "record_timestamp": "2018-12-02T16:00:00+00:00"}, {"datasetid": "244400404_agenda-evenements-nantes-nantes-metropole", "recordid": "99523109e6f266140d77959d5e5caa243c59e270", "fields": {"lieu_quartier": "Centre-ville", "ville": "Nantes", "nom": "Lenni-Kim", "h_lsf": "non", "accueil_enfant": "non", "lieu": "Cit\u00e9 internationale des Congr\u00e8s", "gratuit": "non", "info_suppl": "dans l'auditorium 800", "reporte": "non", "precisions_tarifs": "33 \u20ac \u00e0 39 \u20ac  BILLETTERIES : - www.cheyenneprod.com, www.digitick.com, www.ticketmaster.fr, www.francebillet.com, Fnac, Carrefour, E.Leclerc, Auchan, Magasins U...- PMR (Personnes \u00e0 Mobilit\u00e9 R\u00e9duite) : 02 47 49 80 03", "h_visuel": "non", "lieu_siteweb": "https://lacite-nantes.fr/", "heure_debut": "17:00", "location": "47.2127556463, -1.54359414058", "type": "Musiques actuelles,,,,", "h_intellectuel": "non", "lieu_tel": "02 51 88 20 00", "h_psychique": "non", "description": "Concert.\u00c0 tout juste 16 ans, le jeune canadien Lenni-Kim est la nouvelle sensation \u00e9lectro-pop. Apr\u00e8s avoir particip\u00e9 \u00e0 The Voici Kids, avoir brill\u00e9 sur le parquet de Danse avec les Stars,Apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 nomin\u00e9 en r\u00e9v\u00e9lation francophone de l'ann\u00e9e aux NRJ Music Awards, et cumul\u00e9 des dizaines de millions de vues sur YOUTUBE, Lenni-Kim, v\u00e9ritable performeur, monte sur sc\u00e8ne pour sa 1\u00e8re tourn\u00e9e \u00e9v\u00e9nement !  Retrouvez ses plus grands tubes \"Don\u2019t stop\", \"Yolo\", \"Juste toi et moi\"... en live avec ses danseurs pour un show \u00e9nergique et p\u00e9tillant !", "emetteur": "VILLE DE NANTES", "adresse": "5 Rue de Valmy", "rubrique": "Culture", "annule": "non", "date": "2018-12-08", "lien_agenda": "https://www.nantes.fr/infonantes/agenda/32145", "h_hyperacousie": "non", "code_postal": "44000", "media_1": "https://www.nantes.fr/banque/public/images/culture/l/32145-1-lenni-kim.jpg", "id_manif": "32145", "h_moteur": "non", "carte_blanche": "non", "complet": "oui", "h_auditif": "non"}, "record_timestamp": "2018-12-02T16:00:00+00:00"}, {"datasetid": "244400404_agenda-evenements-nantes-nantes-metropole", "recordid": "9f6b995639737b0730e6010149b0131f783ffcd5", "fields": {"lieu_quartier": "Centre-ville", "ville": "Nantes", "nom": "Charlotte de Turckheim : Une journ\u00e9e chez ma m\u00e8re", "h_lsf": "non", "accueil_enfant": "non", "lieu": "Cit\u00e9 internationale des Congr\u00e8s", "gratuit": "non", "reporte": "non", "precisions_tarifs": "39 \u20acBILLETTERIES : www.ospectacles.fr, www.francebillet.com, www.ticketmaster.fr, www.digitick.com, Auchan, E.Leclerc, Fnac, Carrefour, Magasins U...PMR (Personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite)\u00a0 : 02 40 48 97 30", "h_visuel": "non", "lieu_siteweb": "https://lacite-nantes.fr/", "heure_debut": "18:00", "location": "47.2127556463, -1.54359414058", "type": "Humour,Th\u00e9\u00e2tre,,,", "h_intellectuel": "non", "lieu_tel": "02 51 88 20 00", "h_psychique": "non", "description": "Humour.Avec l'aide de Bruno Gaccio, Charlotte De Turckheim a souhait\u00e9 remettre aux go\u00fbts du jour son spectacle \u00e0 succ\u00e8s \"Une journ\u00e9e chez ma m\u00e8re\" avce une nouvelle mise en sc\u00e8ne de Patrice Thibaud. Seule sur sc\u00e8ne, l'humoriste, com\u00e9dienne et r\u00e9alisatrice incarne une multitude de personnages tous autant burlesques, exub\u00e9rants, touchants...", "emetteur": "VILLE DE NANTES", "adresse": "5 Rue de Valmy", "rubrique": "Culture", "annule": "non", "date": "2018-12-09", "lien_agenda": "https://www.nantes.fr/infonantes/agenda/32146", "h_hyperacousie": "non", "code_postal": "44000", "media_1": "https://www.nantes.fr/banque/public/images/culture/c/32146-1-charlotte-de-turckheim-une-journee-chez-ma-mere.jpg", "id_manif": "32146", "h_moteur": "non", "carte_blanche": "non", "complet": "non", "h_auditif": "non"}, "record_timestamp": "2018-12-02T16:00:00+00:00"}], "facet_groups": [{"name": "emetteur", "facets": [{"name": "VILLE DE NANTES", "path": "VILLE DE NANTES", "count": 2943, "state": "displayed"}, {"name": "PATRIMOINE", "path": "PATRIMOINE", "count": 267, "state": "displayed"}, {"name": "CULTURE", "path": "CULTURE", "count": 243, "state": "displayed"}, {"name": "BDC-DEVELOPPEMENT ASSOCIATIF", "path": "BDC-DEVELOPPEMENT ASSOCIATIF", "count": 205, "state": "displayed"}, {"name": "VILLE DE BASSE-GOULAINE", "path": "VILLE DE BASSE-GOULAINE", "count": 140, "state": "displayed"}, {"name": "VILLE DE SAINT HERBLAIN", "path": "VILLE DE SAINT HERBLAIN", "count": 119, "state": "displayed"}, {"name": "VILLE DE REZE", "path": "VILLE DE REZE", "count": 112, "state": "displayed"}, {"name": "BIBLIOTHEQUE DE NANTES", "path": "BIBLIOTHEQUE DE NANTES", "count": 104, "state": "displayed"}, {"name": "CONSERVATOIRE", "path": "CONSERVATOIRE", "count": 71, "state": "displayed"}, {"name": "VILLE DE SAINT JEAN DE BOISEAU", "path": "VILLE DE SAINT JEAN DE BOISEAU", "count": 55, "state": "displayed"}, {"name": "STEREOLUX", "path": "STEREOLUX", "count": 35, "state": "displayed"}, {"name": "VILLE DE BOUGUENAIS", "path": "VILLE DE BOUGUENAIS", "count": 31, "state": "displayed"}, {"name": "VILLE LES SORINIERES", "path": "VILLE LES SORINIERES", "count": 30, "state": "displayed"}, {"name": "CHRONOGRAPHE", "path": "CHRONOGRAPHE", "count": 28, "state": "displayed"}, {"name": "VILLE DE SAINT SEBASTIEN SUR LOIRE", "path": "VILLE DE SAINT SEBASTIEN SUR LOIRE", "count": 12, "state": "displayed"}, {"name": "PLATE-FORME ENTREPRISE", "path": "PLATE-FORME ENTREPRISE", "count": 11, "state": "displayed"}, {"name": "VILLE DE INDRE", "path": "VILLE DE INDRE", "count": 8, "state": "displayed"}, {"name": "VILLE DE SAINT LEGER LES VIGNES", "path": "VILLE DE SAINT LEGER LES VIGNES", "count": 6, "state": "displayed"}, {"name": "VILLE DE CARQUEFOU", "path": "VILLE DE CARQUEFOU", "count": 5, "state": "displayed"}, {"name": "VILLE DE COUERON", "path": "VILLE DE COUERON", "count": 5, "state": "displayed"}, {"name": "VILLE DE SAUTRON", "path": "VILLE DE SAUTRON", "count": 5, "state": "displayed"}, {"name": "NANTES AND CO", "path": "NANTES AND CO", "count": 4, "state": "displayed"}, {"name": "EVENEMENT EMPLOI", "path": "EVENEMENT EMPLOI", "count": 1, "state": "displayed"}, {"name": "VILLE DE BOUAYE", "path": "VILLE DE BOUAYE", "count": 1, "state": "displayed"}, {"name": "VILLE DE BRAINS", "path": "VILLE DE BRAINS", "count": 1, "state": "displayed"}]}, {"name": "rubrique", "facets": [{"name": "Culture", "path": "Culture", "count": 4382, "state": "displayed"}, {"name": "Sport", "path": "Sport", "count": 48, "state": "displayed"}, {"name": "Entreprise", "path": "Entreprise", "count": 11, "state": "displayed"}, {"name": "Ev\u00e9nements Emploi", "path": "Ev\u00e9nements Emploi", "count": 1, "state": "displayed"}]}, {"name": "lieu", "facets": [{"name": "Ch\u00e2teau des Ducs de Bretagne", "path": "Ch\u00e2teau des Ducs de Bretagne", "count": 384, "state": "displayed"}, {"name": "Th\u00e9\u00e2tre de Jeanne", "path": "Th\u00e9\u00e2tre de Jeanne", "count": 235, "state": "displayed"}, {"name": "Mus\u00e9e d'arts de Nantes", "path": "Mus\u00e9e d'arts de Nantes", "count": 208, "state": "displayed"}, {"name": "Le Lieu Unique Nantes", "path": "Le Lieu Unique Nantes", "count": 194, "state": "displayed"}, {"name": "Mus\u00e9um d'Histoire Naturelle", "path": "Mus\u00e9um d'Histoire Naturelle", "count": 192, "state": "displayed"}, {"name": "Th\u00e9\u00e2tre 100 Noms", "path": "Th\u00e9\u00e2tre 100 Noms", "count": 159, "state": "displayed"}, {"name": "La Compagnie du Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre", "path": "La Compagnie du Caf\u00e9 Th\u00e9\u00e2tre", "count": 155, "state": "displayed"}, {"name": "Archives D\u00e9partementales", "path": "Archives D\u00e9partementales", "count": 138, "state": "displayed"}, {"name": "M\u00e9diath\u00e8que Ren\u00e9 Guy Cadou", "path": "M\u00e9diath\u00e8que Ren\u00e9 Guy Cadou", "count": 126, "state": "displayed"}, {"name": "Cit\u00e9 internationale des Congr\u00e8s", "path": "Cit\u00e9 internationale des Congr\u00e8s", "count": 109, "state": "displayed"}, {"name": "Maison des arts de Saint-Herblain", "path": "Maison des arts de Saint-Herblain", "count": 102, "state": "displayed"}, {"name": "Fonds R\u00e9gional d'Art Contemporain des Pays de la Loire", "path": "Fonds R\u00e9gional d'Art Contemporain des Pays de la Loire", "count": 82, "state": "displayed"}, {"name": "Le Grand T", "path": "Le Grand T", "count": 81, "state": "displayed"}, {"name": "Maison du d\u00e9veloppement durable - Rez\u00e9", "path": "Maison du d\u00e9veloppement durable - Rez\u00e9", "count": 77, "state": "displayed"}, {"name": "Salle Francine Vasse", "path": "Salle Francine Vasse", "count": 76, "state": "displayed"}, {"name": "Th\u00e9\u00e2tre de Poche Graslin - TPG", "path": "Th\u00e9\u00e2tre de Poche Graslin - TPG", "count": 73, "state": "displayed"}, {"name": "Conservatoire de Nantes", "path": "Conservatoire de Nantes", "count": 62, "state": "displayed"}, {"name": "Z\u00e9nith de Nantes M\u00e9tropole", "path": "Z\u00e9nith de Nantes M\u00e9tropole", "count": 61, "state": "displayed"}, {"name": "Place du Bouffay", "path": "Place du Bouffay", "count": 60, "state": "displayed"}, {"name": "P\u00f4le associatif Sully", "path": "P\u00f4le associatif Sully", "count": 59, "state": "displayed"}, {"name": "Jardin des Plantes", "path": "Jardin des Plantes", "count": 51, "state": "displayed"}, {"name": "Th\u00e9\u00e2tre du Sphinx", "path": "Th\u00e9\u00e2tre du Sphinx", "count": 50, "state": "displayed"}, {"name": "Ch\u00e2teau du P\u00e9, Saint-Jean-de-Boiseau", "path": "Ch\u00e2teau du P\u00e9, Saint-Jean-de-Boiseau", "count": 49, "state": "displayed"}, {"name": "La Fabrique Stereolux", "path": "La Fabrique Stereolux", "count": 49, "state": "displayed"}, {"name": "Th\u00e9\u00e2tre la Ruche - Le Petit Th\u00e9\u00e2tre de Viarme", "path": "Th\u00e9\u00e2tre la Ruche - Le Petit Th\u00e9\u00e2tre de Viarme", "count": 49, "state": "displayed"}, {"name": "Espace Cosmopolis Nantes", "path": "Espace Cosmopolis Nantes", "count": 48, "state": "displayed"}, {"name": "Th\u00e9\u00e2tre Graslin", "path": "Th\u00e9\u00e2tre Graslin", "count": 46, "state": "displayed"}, {"name": "Maison de l'Erdre", "path": "Maison de l'Erdre", "count": 45, "state": "displayed"}, {"name": "Nantes (Centre ville)", "path": "Nantes (Centre ville)", "count": 45, "state": "displayed"}, {"name": "Th\u00e9\u00e2tre du RisCochet", "path": "Th\u00e9\u00e2tre du RisCochet", "count": 45, "state": "displayed"}, {"name": "Salle Municipale La Carri\u00e8re", "path": "Salle Municipale La Carri\u00e8re", "count": 42, "state": "displayed"}, {"name": "TNT - Terrain Neutre Th\u00e9\u00e2tre", "path": "TNT - Terrain Neutre Th\u00e9\u00e2tre", "count": 39, "state": "displayed"}, {"name": "Place Graslin", "path": "Place Graslin", "count": 36, "state": "displayed"}, {"name": "Salle Paul Fort Nantes", "path": "Salle Paul Fort Nantes", "count": 36, "state": "displayed"}, {"name": "M\u00e9diath\u00e8que Est Floresca Gu\u00e9pin", "path": "M\u00e9diath\u00e8que Est Floresca Gu\u00e9pin", "count": 35, "state": "displayed"}, {"name": "Th\u00e9\u00e2tre Universitaire Nantes", "path": "Th\u00e9\u00e2tre Universitaire Nantes", "count": 35, "state": "displayed"}, {"name": "M\u00e9diath\u00e8que Espace Diderot", "path": "M\u00e9diath\u00e8que Espace Diderot", "count": 34, "state": "displayed"}, {"name": "Parc des Expositions de la Beaujoire", "path": "Parc des Expositions de la Beaujoire", "count": 33, "state": "displayed"}, {"name": "Auditorium", "path": "Auditorium", "count": 30, "state": "displayed"}, {"name": "Les Nefs des Machines de l'\u00cele", "path": "Les Nefs des Machines de l'\u00cele", "count": 30, "state": "displayed"}, {"name": "Espace Culturel et de Congr\u00e8s de La Fleuriaye", "path": "Espace Culturel et de Congr\u00e8s de La Fleuriaye", "count": 29, "state": "displayed"}, {"name": "M\u00e9diath\u00e8que Charles Gautier-Hermeland", "path": "M\u00e9diath\u00e8que Charles Gautier-Hermeland", "count": 29, "state": "displayed"}, {"name": "Le Chronographe", "path": "Le Chronographe", "count": 28, "state": "displayed"}, {"name": "Parc du Grand Blottereau", "path": "Parc du Grand Blottereau", "count": 25, "state": "displayed"}, {"name": "Centre Culturel de la Gobini\u00e8re - Th\u00e9\u00e2tre de la Gobini\u00e8re, Le Pigeonnier et le H", "path": "Centre Culturel de la Gobini\u00e8re - Th\u00e9\u00e2tre de la Gobini\u00e8re, Le Pigeonnier et le H", "count": 24, "state": "displayed"}, {"name": "Place du Commerce et Place Royale", "path": "Place du Commerce et Place Royale", "count": 23, "state": "displayed"}, {"name": "Carr\u00e9 Feydeau", "path": "Carr\u00e9 Feydeau", "count": 22, "state": "displayed"}, {"name": "M\u00e9diath\u00e8que Lisa-Bresner", "path": "M\u00e9diath\u00e8que Lisa-Bresner", "count": 22, "state": "displayed"}, {"name": "Piano'cktail", "path": "Piano'cktail", "count": 22, "state": "displayed"}, {"name": "Th\u00e9\u00e2tre de Belleville", "path": "Th\u00e9\u00e2tre de Belleville", "count": 22, "state": "displayed"}, {"name": "Th\u00e9\u00e2tre du Cyclope", "path": "Th\u00e9\u00e2tre du Cyclope", "count": 22, "state": "displayed"}, {"name": "M\u00e9diath\u00e8que Condorcet", "path": "M\u00e9diath\u00e8que Condorcet", "count": 21, "state": "displayed"}, {"name": "Salle d'Expositions Temple du Go\u00fbt", "path": "Salle d'Expositions Temple du Go\u00fbt", "count": 21, "state": "displayed"}, {"name": "Biblioth\u00e8que de la Manufacture", "path": "Biblioth\u00e8que de la Manufacture", "count": 20, "state": "displayed"}, {"name": "Place Royale", "path": "Place Royale", "count": 20, "state": "displayed"}, {"name": "Atelier (L')", "path": "Atelier (L')", "count": 19, "state": "displayed"}, {"name": "Barak", "path": "Barak", "count": 19, "state": "displayed"}, {"name": "Nantes et communes de la m\u00e9tropole", "path": "Nantes et communes de la m\u00e9tropole", "count": 19, "state": "displayed"}, {"name": "Lieu Magique (Le)", "path": "Lieu Magique (Le)", "count": 17, "state": "displayed"}, {"name": "Cours Saint-Pierre", "path": "Cours Saint-Pierre", "count": 16, "state": "displayed"}, {"name": "Salle Pannonica", "path": "Salle Pannonica", "count": 16, "state": "displayed"}, {"name": "Centre associatif et culturel Espace Camille Claudel", "path": "Centre associatif et culturel Espace Camille Claudel", "count": 15, "state": "displayed"}, {"name": "Cin\u00e9ma Gaumont", "path": "Cin\u00e9ma Gaumont", "count": 15, "state": "displayed"}, {"name": "Studio Th\u00e9\u00e2tre", "path": "Studio Th\u00e9\u00e2tre", "count": 15, "state": "displayed"}, {"name": "Zygo Bar", "path": "Zygo Bar", "count": 15, "state": "displayed"}, {"name": "Espace Culturel Capellia", "path": "Espace Culturel Capellia", "count": 14, "state": "displayed"}, {"name": "Institut d'Etudes Avanc\u00e9es", "path": "Institut d'Etudes Avanc\u00e9es", "count": 14, "state": "displayed"}, {"name": "Lig\u00e9ria", "path": "Lig\u00e9ria", "count": 13, "state": "displayed"}, {"name": "Stade de la Beaujoire Louis Fonteneau", "path": "Stade de la Beaujoire Louis Fonteneau", "count": 13, "state": "displayed"}, {"name": "Cath\u00e9drale Saint Pierre et Saint Paul de Nantes", "path": "Cath\u00e9drale Saint Pierre et Saint Paul de Nantes", "count": 12, "state": "displayed"}, {"name": "Salle l'Odyss\u00e9e", "path": "Salle l'Odyss\u00e9e", "count": 12, "state": "displayed"}, {"name": "Cin\u00e9ma Katorza", "path": "Cin\u00e9ma Katorza", "count": 11, "state": "displayed"}, {"name": "Biblioth\u00e8que Sorini\u00e8res", "path": "Biblioth\u00e8que Sorini\u00e8res", "count": 10, "state": "displayed"}, {"name": "Cin\u00e9ma Bonne Garde", "path": "Cin\u00e9ma Bonne Garde", "count": 10, "state": "displayed"}, {"name": "Cin\u00e9ma Cin\u00e9ville", "path": "Cin\u00e9ma Cin\u00e9ville", "count": 10, "state": "displayed"}, {"name": "Cin\u00e9ma Saint Paul", "path": "Cin\u00e9ma Saint Paul", "count": 10, "state": "displayed"}, {"name": "Th\u00e9\u00e2tre Municipal de Rez\u00e9", "path": "Th\u00e9\u00e2tre Municipal de Rez\u00e9", "count": 10, "state": "displayed"}, {"name": "Barakason", "path": "Barakason", "count": 9, "state": "displayed"}, {"name": "Cin\u00e9ma Le Cin\u00e9matographe", "path": "Cin\u00e9ma Le Cin\u00e9matographe", "count": 9, "state": "displayed"}, {"name": "M\u00e9diath\u00e8que Espace Jacques Demy", "path": "M\u00e9diath\u00e8que Espace Jacques Demy", "count": 9, "state": "displayed"}, {"name": "M\u00e9diath\u00e8que Nord Luce Courville", "path": "M\u00e9diath\u00e8que Nord Luce Courville", "count": 9, "state": "displayed"}, {"name": "Paradise - Galerie", "path": "Paradise - Galerie", "count": 9, "state": "displayed"}, {"name": "Th\u00e9\u00e2tre Boris Vian", "path": "Th\u00e9\u00e2tre Boris Vian", "count": 9, "state": "displayed"}, {"name": "Centre Baptiste Marcet", "path": "Centre Baptiste Marcet", "count": 8, "state": "displayed"}, {"name": "Chapelle de l'Immacul\u00e9e", "path": "Chapelle de l'Immacul\u00e9e", "count": 8, "state": "displayed"}, {"name": "Galerie Olivier Meyer", "path": "Galerie Olivier Meyer", "count": 8, "state": "displayed"}, {"name": "L'Embarcad\u00e8re", "path": "L'Embarcad\u00e8re", "count": 8, "state": "displayed"}, {"name": "P'tit qu'a fait (Le)", "path": "P'tit qu'a fait (Le)", "count": 8, "state": "displayed"}, {"name": "Parc de la Gournerie", "path": "Parc de la Gournerie", "count": 8, "state": "displayed"}, {"name": "Biblioth\u00e8que Indre", "path": "Biblioth\u00e8que Indre", "count": 7, "state": "displayed"}, {"name": "Espace de la Tour \u00e0 Plomb", "path": "Espace de la Tour \u00e0 Plomb", "count": 7, "state": "displayed"}, {"name": "Salle Paul Bouin", "path": "Salle Paul Bouin", "count": 7, "state": "displayed"}, {"name": "Chapelle de Mauves-sur-Loire", "path": "Chapelle de Mauves-sur-Loire", "count": 6, "state": "displayed"}, {"name": "Forum Titi - l'espace coop\u00e9ratif", "path": "Forum Titi - l'espace coop\u00e9ratif", "count": 6, "state": "displayed"}, {"name": "M\u00e9diath\u00e8que Jardin des Livres", "path": "M\u00e9diath\u00e8que Jardin des Livres", "count": 6, "state": "displayed"}, {"name": "Salle des f\u00eates Saint Jean de Boiseau", "path": "Salle des f\u00eates Saint Jean de Boiseau", "count": 6, "state": "displayed"}, {"name": "P\u00f4le associatif F\u00e9lix Thomas", "path": "P\u00f4le associatif F\u00e9lix Thomas", "count": 5, "state": "displayed"}, {"name": "Salle polyvalente Hippolyte Derouet", "path": "Salle polyvalente Hippolyte Derouet", "count": 5, "state": "displayed"}, {"name": "TrES - Galerie", "path": "TrES - Galerie", "count": 5, "state": "displayed"}, {"name": "UFR Sciences pharmaceutiques et biologiques", "path": "UFR Sciences pharmaceutiques et biologiques", "count": 5, "state": "displayed"}]}, {"name": "ville", "facets": [{"name": "Nantes", "path": "Nantes", "count": 3436, "state": "displayed"}, {"name": "St-Herblain", "path": "St-Herblain", "count": 255, "state": "displayed"}, {"name": "Rez\u00e9", "path": "Rez\u00e9", "count": 204, "state": "displayed"}, {"name": "Basse-Goulaine", "path": "Basse-Goulaine", "count": 140, "state": "displayed"}, {"name": "Carquefou", "path": "Carquefou", "count": 117, "state": "displayed"}, {"name": "St-Jean-de-Boiseau", "path": "St-Jean-de-Boiseau", "count": 57, "state": "displayed"}, {"name": "Bouguenais", "path": "Bouguenais", "count": 56, "state": "displayed"}, {"name": "Orvault", "path": "Orvault", "count": 42, "state": "displayed"}, {"name": "Les Sorini\u00e8res", "path": "Les Sorini\u00e8res", "count": 33, "state": "displayed"}, {"name": "Cou\u00ebron", "path": "Cou\u00ebron", "count": 22, "state": "displayed"}, {"name": "St-S\u00e9bastien-sur-Loire", "path": "St-S\u00e9bastien-sur-Loire", "count": 22, "state": "displayed"}, {"name": "La Chapelle-sur-Erdre", "path": "La Chapelle-sur-Erdre", "count": 16, "state": "displayed"}, {"name": "Ste-Luce-sur-Loire", "path": "Ste-Luce-sur-Loire", "count": 13, "state": "displayed"}, {"name": "Indre", "path": "Indre", "count": 8, "state": "displayed"}, {"name": "Mauves-sur-Loire", "path": "Mauves-sur-Loire", "count": 6, "state": "displayed"}, {"name": "St-L\u00e9ger-les-Vignes", "path": "St-L\u00e9ger-les-Vignes", "count": 6, "state": "displayed"}, {"name": "Sautron", "path": "Sautron", "count": 5, "state": "displayed"}, {"name": "Bouaye", "path": "Bouaye", "count": 1, "state": "displayed"}, {"name": "Brains", "path": "Brains", "count": 1, "state": "displayed"}, {"name": "St-Aignan-Grandlieu", "path": "St-Aignan-Grandlieu", "count": 1, "state": "displayed"}, {"name": "Vertou", "path": "Vertou", "count": 1, "state": "displayed"}]}]}